---
title: Over mij
comments: false
---

Mijn naam is Ben Lim, en dit ben ik.

- Ik hou van sporten.
- Lekker eten vind ik ook niet verkeerd.
- Ik ga graag uit met vrienden, maakt niet uit waar heen.
- ik doe CMD omdat ik me erg intereseer in het designen van dingen.



### my history

ALs je wilt weten wie ik ben kan je me volgen via Facebook en andere social medias's :)

